除非係比草友陰鳩你，否則中老快係一件唔可以被原諒嘅事情！

牛乸咁大隻牌都睇唔到，一係有幻覺、一係盲撚咗！

古惑的草友